港大AA聽日仲搞Ocamp

一啲罷O消息都無
人地眼都無咗
你仲有心情玩？

推

佢老母真係食撚屎

[

垃圾

一大做野唔洗你教

而家唔係理依啲事嘅時候 批鬥佢地有咩用？

點解唔開校園台

食女緊要啲。

可唔可以狙擊咁business個啲soc先
收又收得貴
唔見錢又要去揾黑警

依家唔係玩既時候
你玩到攰
點抗爭？
而家抗爭不再限於星期六日

屌你老母我hku freshman都吾撚想挽

唔係ss唔見錢咩？

軍事訓練營?

推重要post先 你要批
你唔好批埋去戲院 海洋公園 同迪士尼果啲？
集中做重要野先

商學會唔見咗廿萬

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

唔好再推無謂PO

而家平日時得閒抗爭既係學生
佢地帶頭同班fm走去玩喎喎師兄

係邊見到

會抗爭既唔會玩
會玩既唔會去抗爭
明？

campus tv facebook
你話捐俾反送中我都無咁嬲

有人性既就取消啦
仲玩你老母咩
講到咁熱血

咪撚再去啦屌 香港咩時勢啊屌
讀屎片？

仲要收600 咁撚貴

屌你老母真係覺得你呢啲人好撚煩
大家目標一致既話點解你要干擾其他人既娛樂先
我唔相信去ocamp既個個都係冷氣軍師or港豬
大家唔多唔少都一定有為呢場運動付出過
但係咪要廿四小時同你做文宣抗爭先叫愛香港為香港好
琴日發生既事大家都好撚唔開心
但停左ocamp係咪就會令場運動成功先
呢場運動好明顯大學生付出左好多
如果你連佢地搞個ocamp識人為未來大學生活舖路
或者好似你咁講佢地單純係玩既話
而你連呢幾日既喘息都唔願意俾佢地既話
你就真係惡撚過共產黨
你係咁無私咁願意付出一切既話
希望你係可以企最前付出最多
我地一定會視你係人民英雄

打仗既士兵唔會個個都係英雄
大家付出一定有多有少
但一定唔會因為呢個問題批鬥自己人既
尤其是係呢個時候你仲掛住屌自己人？

由得佢玩
件事完咗佢地就係要被清算嘅對象
記住backup佢地個莊每個人名

簡單一句
你有屋企人出殯你會唔會仲有心情去旅行？

的確係冇心情再玩，我都係今年fm，我都有報咗細o，但係依家真係冇乜心情再去玩，我自己會選擇唔去。

但同時都想大家比翻小小自由大家，老實講如果人地有心情玩就批鬥人地既話，咁樣我亦都唔覺得係好既諗法。每個人都傷心事既承受能力都唔同，的確係有人可以好快move on到。

我唔係幫緊所有港豬講野，到今時今日仲事不關己既人亦都真係可以去食下屎，但係好多大學生都已經攰咗成個暑假，我自己覺得比翻幾日時間佢地放鬆都唔係一件壞事。

或者會覺得我係打手啦，我只係講緊我自己既意見姐。我覺得玩ocamp唔代表唔抗爭，如果要講既話咁係咪所有娛樂都停哂先係最好？

想各位唔好分化，諗清楚小小

Lm

有無心情關你撚事咩，人地對運動付出過你又唔知，而且示威遊行本來唔係學生責任，唔好下下批鬥人啦，你咁做同共產黨無分別

執柒左佢啦
遲早變支那大學

見有d ocamp話cut左d時間用黎講探討社會議題
具體唔知點搞
類似sharing/反思之類掛

同埋我諗有班入ocamp既都係同路人/淺黃
食過煙摘過名捐過物資都唔出奇
清算佢地不如屌藍絲廢老好過啦

知識份子咁既時勢都仲掛住去玩
咁都覺得無問題

時機？一米開槍，一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

係咪同路既就唔可以開心過你？

咁係咪要喊苦喊忽日日出黎屌政府屌狗
每日接收苦能量迫到自己爆煲啊
你知唔知有大學生因為呢場運動自殺無上報啊
你知唔知苦能量係可以迫死人啊
你夠堅強可以由頭打到落尾
唔代表其他人都係啊
場運動完左無論贏定輸日子都要照過架
大學生追求開心既大學生活係咪唔撚得啊

你答我啦

收皮啦
你自己出去玩 輕鬆下係唔緊要
帶頭叫人玩就唔撚得 on99

你係大學生之前 你係香港人 再之前係人啊
識唔撚識分輕重
呢啲時勢仲帶頭叫人玩
輕鬆下ok 自己去 帶頭搞大型娛樂活動仲大條道理

你啱
根本就唔同性質
唔係話要24小時打仗mode
而家係吹雞叫人去玩
分薄咗學生對運動既關注同時間

義士犧牲咗咁多時間同血
佢地仲帶頭出去玩
大學生喎

AA on9㗎

利申：校友，HKU ARTS

點解咁講？

welfare又冇乜 活動搞得差 Exco串過馬撚
可能我咁啱嗰年係咁

屌你老母
人地聽日吹雞再去接機
你地吹雞叫人去玩
乜撚野大學社團？

AA已取消ocamp

邊道講？

AA ocamp wtsapp group

有無圖？